（剛需代表）人大代表王敏剛借款1.55億買樓

【明報專訊】新鴻基公司（0086）發公告指，旗下的新鴻基信貸向新鴻基公司獨立非執行董事王敏剛（圖）訂立貸款協議，向王借出3筆貸款，合共1.55億元，當中1000萬元的短期貸款，年利率達18厘，期限為6個月，公告提到，這筆短期貸款中一半會用於購買深水灣住宅物業的按金及部分付款，另一半會用作繳付印花稅。
1000萬元短期貸款 年息達18厘

第二筆貸借為1.15億元的分期貸款，期限為12個月， 第一期利率為每年19.625厘，第二至第十二期為每年7.625厘，公告指，王敏剛會將上述分期貸款用作支付該深水灣住宅物業的購買價餘額。第三筆貸借為3000萬元，期限為12個月，年利率7.625厘，用作悉數償還上述1000萬元的短期貸款。

王敏剛為「船王」王華生之子，為港區全國人大代表，並在多家香港上市公司擔任董事，包括遠東發展（0035）、美高梅中國（2282）、信和酒店（1221）等。

6個月短期貸款18厘

應該非常睇好後市

真正剛需

18厘

要出到18里去借，仲要同財仔借，代表銀行唔借，應該

條友都有今日

1千萬 6個月 18厘
唔係拎去應急 不如儲6個月錢啦
講都唔信

港區人大代表王敏剛遭一間投資公司入稟申請破產，呈請人為Value Chain Investments Limited。根據入稟狀破產列表，王敏剛地址為壽山村道26A，資料顯示，去年11月「玩具大王」蔡志明斥1.2億元購入該物業。

2016/01/15

王吻肛。點解支那銀行唔借俾支那打手

第三筆貸借為3000萬元，期限為12個月，年利率7.625厘，用作悉數償還上述1000萬元的短期貸款。

借第三筆錢黎還第一筆
點解要咁做
咁直接一筆過借咪得囉?

咁第一筆仲使唔使俾息

可能新地要屈佢比高息

借第三筆黎還第一筆貸款，我諗唔明

奶共都無錢！

3筆都係年期唔長（＜12個月）， 佢對佢自己嘅搵錢能力好有信心。

要快就要問財仔 唔通要快仲去銀行走桯序?

其實重點都係1.15億果筆
7 % 左右 利率

應該問下佢買清水灣咩物業...係咪有discount...

當中1000萬元的短期貸款，年利率達18厘，期限為6個月，公告提到，這筆短期貸款中一半會用於購買深水灣住宅物業的按金及部分付款，另一半會用作繳付印花稅。
1000萬元短期貸款 年息達18厘

第三條數即還第一條數，即係即蝕息差？

18厘借黎買樓 屌你老母搵狗信

有信心1年摩出，賺多過息口加稅先值咁做

有辣招唔係咁易

開發大西北嘛

差唔多啦，月息三厘，財仔

假左d, 定另有內情？